在过去几年里，没有保险的美国人的比例一直在稳步增长，随着疫情创纪录的失业率导致许多人失去雇主提供的医疗福利，这一趋势可能会加速。 甚至在大流行之前，没有保险的美国人的数量就已经上升了 
 在联邦失业救济金即将耗尽的时候，仍有7.8万人在找工作。 《拯救大公司和太小而无法拯救的美国》作者:莉迪亚·德皮里斯、贾斯汀·埃利奥特和保罗·基尔 
 当联邦政府批准为所有美国人提供1200美元的刺激计划，并为失业人员提供600美元的额外失业救济金时，我们看到了这是多么有效。 我们如何拯救小型企业，使其免于冠状病毒导致的灭绝 
 例如，调查小组预测的12月份失业率比我们一个月前询问时低了2个百分点。 经济学家对经济复苏的最佳和最坏情况的预测没有太大改变|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月10日|FiveThirtyEight 
 由于冠状病毒大流行，3月份的居家令引发了美国的大范围失业。 2019冠状病毒病如何加剧了美国劳动力中的性别不平等|Sujata Gupta | 2020年9月9日|科学新闻 
 去年，美国政府让针对长期失业者的失业延长期限在节假日到期。 致共和党国会，和往常一样，这是福利的砧板|Monica Potts | 2014年12月25日|每日野兽 
 在过去半个世纪的大部分时间里，“锈带”各州的失业率居高不下。 《铁锈带》起死回生|Joel Kotkin, Richey Piiparinen | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 青年失业率目前超过50%，而这个国家有一半人口在18岁以下。 也门是灾难的典范|Michael Shank, Casey Harrity | 2014年11月14日|每日野兽 
 这是在一个失业率接近历史最低的4.4%的州。 佛蒙特州到底发生了什么?! 斯图尔特·史蒂文斯| 2014年11月13日 
 同样年龄和教育背景的男性，失业率仅为5.8%。 喀麦隆女性用旅游对抗性别歧视|阿贝娜·阿吉曼-费舍尔| 2014年11月7日|每日野兽 
 “失业”，在有意愿和有能力的人的情况下，从此成为一种社会犯罪。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 到那时，我想他在那边就会失业，我们就会听到殖民地的失业了! 链|伊丽莎白·贝克 
 如果我能做点什么——解决失业问题或做些大动作——来回应这一切就好了。 我的奇妙访问|查理·卓别林 
 这一步将是学习工人如何使自己富裕起来，并摆脱罢工和失业。 《铁水坑人》詹姆斯·j·戴维斯 
 然后有一天，失业危机来了，一波起义浪潮席卷了整个国家。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱